今朝喺地鐵站跌左對筷子

話說我今朝喺地鐵站唔小心跌左對食早餐嘅筷子落地，佢地唔小心攝左入幕門條track度，跟住道門好似閂唔到。。。
對唔住，我下次會小心啲架啦

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷公
兩邊一齊推
陪審團否決權